【連登民調】其實有幾多人相信35+？

其實我地已經無野可以失去，唯一可以失去 ge, 係鎖鏈。
我地要放手去做，無論用咩方法都好，博盡無悔!!!

========================================================
真係好有興趣想知道下連登仔嘅諗法係點？
屬於以下邊個立場？

1 只要初選成功，配票得宜，就好有機會有35+，之後就可以收港共皮，五大訴求達成！

2 有得試就試，唔諗咁多，總之盡做

3 港共會DQ，無可能有35+，所以選舉只係一場戲
3a 應該一齊明確表明反國安法同23條，唔簽確認書，最好全部一齊DQ，大把國際線彈藥（參考李怡&朱凱迪）
3b 反正都無35+，派多啲激進派入去拆穿議會真面目，真・抗爭、打交，好過投老泛民
3c 反正議會係垃圾，投咩人都無分別，所以投白票，最好取消選舉添，唔洗煩

利申：認同3a同3b

第一步癱瘓立法會，唔可以比蝈安法過到，呢個係底褲，唔係，係底線!!

.

國安法唔駛過立會啊ching

1, 2

點先可以唔比佢寫落條文度?